求救 想搵套舊電影

套戲名係They Nest
講曱甴，想搵中文字幕睇
上網搵好耐都無
求巴打出手相助

英文岩唔岩洗?

唔該哂你呀巴打
不過我無讀過書，要中文先明

Btw你呢套係the nest 唔係they nest
不過都唔該巴打先